iPhone 12全系列價格走光！同創史上最貴、史上最便宜

Apple 首款5G iPhone近期將登場，從最新外電曝光消息來看，這次秋季新品將是有史以
來最貴機款，但也將是有史以來最便宜的iPhone

好撚假 唔信有新款mini

平機款無肉食無可能開發新5.4吋款

窮撚只可以享用4~5年前iphone 6 4.7吋設計

正式發佈前嘅料全部都係流料

真

Iphone消息真係每次都好有創意

這次秋季新品將是有史以
來最貴機款，但也將是有史以來最便宜的iPhone

講乜9

有apple FC，假？